屌你老母 一少人搭黨鐵查飛狗就開始岀動

捉完我咪又買多張用

好撚危險 仲搭港鐵

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

今朝比人周 即跑
查飛狗死全家

屌 啱啱奶野
仆街查飛狗仲要專捉後生

大家要入啲黨鐵情報gp睇定

求tg link

push

今日大圍有兩隻後生狗查飛，又話前線黃？

屌 我今日衰撚左

日日用真係好低

一個月比人捉一次$500都冇所謂

屌 呢個真
狗同黨鐵狗一樣賤

同求

下次影佢相啦

石硤尾幾個便衣廢老查飛

冇即跑？渣架

寧願查飛都唔消毒

我武漢黎架